# Swissfaustball Competition Bundle

## About
Mit diesem Bundle können Wettbewerbe ausgeschrieben werden. Die Vereine können sich onlien anmelden.
Für die Organisatoren stehen mehrere XLS Export zur Verfügung.

### Features
- [x] Wettbewerb Anmelde generator (Forms)
- [x] Benachrichtigung mit Anmeldebestätigung
- [x] XLS Export Anmeldedaten

## Installation
Install [composer](https://getcomposer.org) if you haven't already.
Add the unlisted Repo (not on packagist.org) to your composer.json:
```
"repositories": [
  {
    "type": "vcs",
    "url" : "https://bitbucket.org/memo_development/swissfaustball-competition-bundle.git"
  }
],
```

Add the bundle to your requirements:
```
"memo_development/swissfaustball-competition-bundle": "dev-master",
```

## Usage (German)


### Folgende Inserttags stehen zur Verfügung


## Contribution
Bug reports and pull requests are welcome

